（同班權貴攬炒）要求美國取消香港關係法，一人一信定聯署好？

由2014年到今日，大陸同香港政府一步又一步踐踏香港人底線，首先有梁天琦未入閘已俾DQ, 梁游選到之後被DQ，之後到其餘四個泛民被DQ！ 除咗立法會選舉，有13+3俾律政司要求加刑，梁天琦同一班魚旦運動參與者被控告暴動罪，立法會修改議事規則, 今再有周庭被DQ, 跟住仲有國歌法，23條同一地兩檢，以上惡行真係罄竹難書，講都講唔晒！

我地一班普通人除咗睇住共產黨越踩越過份之外真係乜都做唔到，橫掂香港都攪到pat屎咁，不如同班權貴攬炒啦，一於一人一信叫美國政府取消香港關係法，大家點睇？

你估權貴會受罪咩，人哋個個有外國passport，隨時走都得
受罪只會係你自己

你咪睇下大陸班友冇咗關係法仲可唔可以經香港再移民外國，就連香港出入口關稅分分鐘都改埋呀

到時無曬美國野,我地死得仲快

有乜所謂，你依家生活有幾好？

有著數嘅話，美國佬一早做咗啦，
無嘅又點會聽你講？

咁所以呢？
你生活會因此而好啲？
但可以肯定權貴唔會因為咁而差咗

老實講
美國情報機構點會唔清楚香港情況
佢地隨時知得多過你同深過你
因為唔清楚所以唔行動既情況係唔存在

既然美國對情況一清二楚
美國要取消的話 唔洗你地提佢都會行動
美國唔想取消的話 你地求佢都唔會理你

你所講既行動完全冇決定性影響
成件事唔到香港人決定

所謂既聯署/寄信只不過係自我滿足既精神鴉片

總好過乜都唔做等運到

冇叫唔好做
只不過係話做完唔好有咩特別期望

正解，
除非你有乜奇策可以說到服美國取消香港關係法對美國有利，
不過如果你有咁嘅本事，就唔使聯署，直接同美國總統DEAL都得

你覺得鳩做會好過乜都冇做？

其實你估我唔知係鳩做咩，不過預期日日俾人㩒住嚟打，倒不如俾個籍口美國搞吓大陸，亦可以睇下大陸會唔會有反應！

如果你搞大件事，美國佬可能都會理下。但如果你就咁聯署，佢哋理你都傻。

但如果香港人no feedback
人地就當你無野

咁既然做啲咁無謂嘅嘢，不如為自己前途着想下好過啦
就算俾你成功左，對任何人（包括你自己）都冇好處

根本共狗只放心自己養開班戲子大中狗入議會！！！！

繼續大龍鳳含撚保送新舊紅鵪鶉3代盡取港九新3席！！！

其實你始終唔明，你估美國真係會care我哋咩，佢要取消/唔取消個關係法一定唔會因爲我哋嘅聯署或行動，我哋嘅行動只會為左俾外界一個訊息，話俾佢哋知大陸做得太過火，我哋如果連小小嘢都唔做，過多兩年想做都唔夠膽做！

個啲質疑者淨係會質疑 你叫佢做 佢永遠都唔會做
利申：支持做

質疑就係為咗令個方案更完善，
話明有質疑又點會做？
你要堅持做無人阻到你，不過到時無乜人響應，唔好怪人當初無提醒你。

聯登

唔係咁多人睇好？

你搞清楚你做嘅原因係乜嘢先
你自己係第一個post係話想攬炒
所以我好懷疑你有冇諗清楚後果

之後再問你就話係鳩做好過乜都冇做
而家你突然又話只係比外界一個訊息
不如你諗清楚你想達到嘅目的同埋背後嘅原因先

你諗到一個理由去說服我，我可能會支持你

利申覺得你最後一個論點，即係比外界一個訊息係最合理